最強黃絲 - 武肺揀親啲人都好撚正

次次都拍爛手掌